小巴泊私家車錶位係咪應該落車屌走佢攞返個位

我自己就泊低左 望到其他車經過飲恨好慘

正皮： 落車屌7佢開佢拖
負皮：打唔過小巴佬俾錢泊停車場算

元朗國 驚驚

報警咪得 洗咩自己郁手

落車講兩句就今晚唔知去左邊玩無繩笨豬跳

元朗國報驚要39分鐘先到

你話個司機係黑衣人，即刻仆過嚟

咁啱個司機好似真係著黑衫

理得佢咩位 泊出界就係320

咁私家車泊貨車位呢

應該有第二個理由野罰錢？ 巴打知唔知叫咩？

私家車位可以停泊任何輕型車輛, 包括小巴

我屌啊 真心咩？

泊啱類型泊車位, 如在必要情況下泊出界 (即架車泊貼晒線都出界), 係冇違例

元朗免刑責 只限藍屍 好似係

咁你咪報警囉。。。

屌 咁我都係出返部貨van算數

唉 依個位 啲街邊位都俾紅van泊晒 依家錶位都要俾佢泊埋 不如改做小巴站算7數啦 每次入去都10幾20架小巴

咁真係泊得又有俾錢又吹佢唔脹喎

係咪千色對面

睇班紅頂佬泊車十足十玩積木game咁

Exact7ly

放心 一定冇

報狗但要等39分鐘

元朗國啲錶位好多都係expired 冇人入錶

警犬要做野大把野做，不過